[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(31)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶同埋斷兄,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

live,留問題數日內會有回覆

lau ming

留名

君
女
一年內可唔可以搵到個可以長遠發展
付託終生既男仔拍拖
Thank you

洗唔洗笑得咁快呀

Tung
女
好想知我個ex(佢叫Hong)究竟係咪仲對我有留戀

警惕你呀

現實稱呼: 傑
性別:男
問題:黎緊轉新工 想問下工作環境/類型/前景如何？因為要等佢內部再調 暫時所有野都係未知 我唔識點問 但係我諗係類似工作運？
唔該

識做嫁啦
都一番說話無論點都要進步剋服心魔唔好等主動同埋信念呀

現實稱呼:新仔
性別:M
問題:半年內，出唔出到POOL

唔該巴打

現實稱呼: Tong
性別: 女
問題: 未來3個月內有無可能同心儀＋曖昧對象有進一步發展

Thanks!

強帖留名

此帖必火

多左咁多人排隊既

做完份essay仲有份report

Keep住有po

豪仔
男
問題 想知道同岩岩散左既女朋友仲有無可能
Thank you

現實稱呼：Melon
性別：女
問題：想問我既愛情運

唔該!

我都做緊present

上個post果啲係咪占哂了

好似未

絲打你係咪post 29留過。我印象中占左同你同名同問題。仲要exactly wordings。

post30 #496

追post 得唔得？係咪有咁難

催/再留返同一條問題之前麻煩大家追追post. 廢事重覆占。依家進度應該爭post 30最尾幾條。（好似係）其餘打前已經占哂

稱呼：Chris
女
問題：想知道同剛分手的前度男朋友仲有無可能？
等待？期待下一個？
想長久唔想拍散拖呀

謝

下個係post30 #824

訓醒有心情先再占

Sorry 30留過 以為miss左

昇
男
好想問下我同個女朋友關係幾時會叫做穩定d

YS
女
想問宜家既男朋友係咪就係我既mr right
唔該巴打

姐係黎緊我要做主動果個？之前去camp有鐘意左個人 有主動問佢拎snapchat add佢講左幾句野 見佢好似唔係好想理我咁就無傾落去無下文

Btw麻煩哂你～

廢J留名

nova
女
求問今年既愛情運

等陣試下開十字玩下先

昌
男
求問愛情運

你笑佢啲咩 上個po尾已經見你笑

喂～～～早晨

很好

考完ict頹撚到乜咁
整理好心情繼續睇朱古力男神

竟然讀ict

選修多媒體

ict有咩elective話?
(其實我唔係讀ict 只係少見人揀ict 特別係女仔

數據庫
網絡乜乜乜
多媒體
程序乜乜乜

尋日考都得三個女
一個肥婆

寂寞 你仲唔教下人

睇牌唔見你有主動囉。未來似有對象既（無記錯既話）但邊個主動就未知。未必係你

笑我on9囉

你有幾on9話

嘩 少到呢

唔識ict啲野

改變下自己

考完之後(大概夜晚)就灰左

因為少女仔考覺得自己係異類?

好難?

唔好提 傷心事

ict 5**, software development

唔係
因其他因素

選修d

post30 824

前度：
你：愚者
對方：棍后
關係：棍7
未來：錢侍

對方係咪個d attention seeker? 似唔想比人冷落/忽視既人。但同時對個個都好？依家你地關係一般，似乎係對方心態上/價值觀有變，令到你地關係有dd爭執/衝突。過左就會好。可能有d機一齊返

工作：
過去：劍4
現在：死神
未來：杯10

你係咪近排對工作上先想變動/有變動？依家工作你好似唔係幾好，轉過工黎？ 但未來好好，應該做到你想做既方向。

post30 825

過去：死亡
現在：錢5
未來：杯10

屌我洗左牌未
旅程順利，仲會好開心好滿足

寶寶又咁早

眠寶見左按摩未

post30 902

你：棍侍
對方：劍后
關係：錢2
未來：棍6

依家關係都仲係發展緊，仲係朋友咁。你主動先？但般關係係咪對方主導 未來關係會更好，仲有得發展。

利申：新手9up

post30 916

你：棍10
對方：劍4
關係：劍騎
未來：戰車

對方似唔想改變。唔會想搵返你。但你就傷心欲絕成日諗返以前野，到最後似係你忍唔住搵返人

利申：新手9up

名：賢
性別：男
問題：想問同岩分手既前度黎緊或者依年內關係會點？
是唔是無機會再一齊番？

post 30占完！下個就今個post開始

我黎接手

現實稱呼:VV
性別:女
問題:近排返左新工一個月 同之前工作環境差好遠 好似適應唔到 應該繼續落去定搵第份？
唔該巴打

加油。好多人排隊

你兩個做咩勤力左咁多架，上足電呀

Sem尾表示完全無時間同精神

D先易，algorithms 得個幾個，背好少野

你都未見識全盛時期既寂寞，一個單挑晒

北川你應該唔得閒開啦..邊有心情

果陣我應該未入黎

好多功課

勁可憐

Thanks 好眠寶寶！
而家的確係緩慢發展緊
佢個人有少少靜
有時捉唔到岩佢話題我地會deadair

如果可以，想問埋事業
唔該巴打

痴線 啲牌靚到
星星 杯騎 杯2
其實你係唔係都恨左拍拖好耐
雖然就唔知果個男仔係唔係可以長遠發展付託終生
但係我個見解就係你黎緊都會拍拖既
btw 你係唔係有暗戀對象/曖昧對象

我琴晚都好耐未試過抽到靚牌
仲要抽比自己，勁感動

恭喜

選修c既on9

錢1 杖7 高塔 杯9 星星 杖9
講下你點睇佢先啦
你覺得佢係一個幾enjoy life既人 成日中意行街買下野咁 享受下生活咁
雖然我唔知你地分左幾耐手啦 但係我就覺得你仲係停留緊係啱啱分手果個時刻 move on 唔到
你好希望將來有重回過去既一日 再次一齊

但其實對方某程度上覺得你成日防備佢 有好多野都好似冇同佢講咁
佢覺得而家分左手幾好 好滿意 更唔睇好未來

所以...你自己參透下仲有冇對你有留戀啦下

其實我完全唔係好明你係被動轉工
定係你可以決定
定咩
我load唔到你係點

好奇想知 你係唔係有對象?
不過其實你都覺得而家既生活已經好足夠bo
出pool就冇嫁喇應該

即係請就請左 但要做啲咩就要俾新公司安排 佢想知黎緊呢份工返得順唔順利咁掛

錢6 杯3 杯4 劍4
人地當你朋友 你就將自己既感情投射哂落佢到
其實你地關係算唔好(根據結果)
好似係悶咁 (唔係好識形容)
冇嫁喇 你地遲早連交流都可能冇 佢係咁避你

拿 如果根據我正話開緊牌
過去 太陽
現在 錢2
未來 杖8

咁我都知佢就快轉工

杖8

又遲到 仲要無帶筆盒
好彩有枝藍筆

現實稱呼: 銘
性別: 男
問題: 仲有冇機會同前度復合 應該點做好

隱士 正義 皇帝 杯9 魔術師 杖8

講下你先啦
你覺得個女仔係比較內向 成日收埋自己 好靜咁
你地係唔係重有聯絡 只不過覆既msg都好hea咁
你都幾希望有朝一日可以再拍同佢番拖

到佢
佢好似係覺得你份人認野好深思熟慮(?)
對於而家既關係 佢好滿足
不過未來關係就...希望快啲復合掛

利申 9up 新手

眠寶⋯⋯尋晚囡囡漰潰左，喊住咁鬧我話想死

杖侍 太陽 錢3
我覺得黎緊會有得拍拖既
(你係唔係有番工?)
其實你呢刻個人好樂觀下 好似係

又黎 一日一小嘈 兩日一大嘈

杯4 杖10 錢后 杯10
佢超攰....
你地既關係都算係穩定既
有冇可能就應該冇可能嫁喇
你係唔係有少少失落定唔滿足定咩 我唔係好識形容

利申 新手9up

不過我發現左問題係邊了⋯⋯係佢面對唔到自己，自信低，驚我嫌棄佢。但佢處理既方法好神奇呀，就係不停咁鬧我

又再岀現呢句

下個#29
nova唔洗占 等我開個十字玩下
(好眼訓)

佢不安就想要你注意佢

大佬真係好攰。所以尋晚我聽完佢鬧就直接訓左

我已經唔知開左咩牌
淨記得解決方法係月亮，女朋友係棍王

我估佢咁諗：
佢無自信 不安 就透過發脾氣黎表達
如果你氹返佢就代表你好愛佢

要解決其實你要同佢傾 俾信心佢
實則要點做要睇你地平時點相處先講好
好似係

咁我突然知解決方法係月亮係點解了

寂寞黎 肯定係
好得意

我占左啦呢個 sor

請賜教

問新工工作順利再開啦

等你黎

啲牌：FYI

月亮解無限ff至不安，恐懼。我估應該對方問題，問卜者比唔到信心人所以對方不安同恐懼掛
其實我都係估，有無大師指點

你話你想占哂架wo

我呢排成日覺得自己開得唔好 好似有時對唔到咁

會唔會係西米露佢地本身無咩交流 佢女女先會咁FF??

收左工喇 final重要啲

解緊nova果個 好似幾好睇

我記得我開牌係打哂大交。因為佢話佢同女朋友鬧大交所以要占。但唔記得阻礙係咩

原來你mon緊post
咁啱了
你係唔係有對象

係啊

開心些牙
寂寞可唔可以幫我占條

雖然我覺得我會做

我記得你早一兩個post有講 但進展油麻地！？

我覺得唔只一個男仔中意佢

其實大概無啦.....
復活節前被發卡

唔發脾氣既話相處得好好，唔洗人服侍，帶佢上山下海都無所謂。我無乜錢，又知我鍾意Star Wars ，會同我揾早場陪我睇。但就好難掂到佢內心果範，一黎佢表達能力唔強，成日辭不達意，二黎啲情緒黎得好快，即刻閂門話乜都唔知，或者一抽野咁數你砌你，自己幻想到個情況好壞

咁神奇

點解呀

怕

我覺得你女朋友係關係無咩信心 但你問佢實際上邊到唔開心 佢又未必答到你 因為佢自己都唔知 佢有機會係有啲經歷無形中影響佢 令佢依家對關係咁無信心 佢擔心你地拍唔耐 可能係比較患得患失 怕你好易唔要佢 所以對你一舉一動都好敏感

究竟權仗九係解D咩
上網睇唔同網有唔同解釋

寂寞巴有講過對方覺得我成日變

你問啲咩黎

Nova

戀人 命運之輪 劍1 劍2 隱士
太陽 劍3 杯4 死神 杯侍

你寫番篇千字文講番feedback就啱了
你中意左一個人啦 <---好廢
就算你地唔係情侶 但個關係應該都非常之好 交流性極高
但係好似個男仔開始慢慢咁離你而去
你嘗試將自己既情感收埋 唔俾對方知道
想給予對方空間
希望佢會番黎你到
不過你心入面亦都非常開心有呢個男仔既出現
(有少少似 謝謝你出現我的青春裡...)
你應該要開始打定輸數 開始接受現實
(慢慢崩潰 好過到尾一下崩潰 你get唔get我個意思?)
btw 我覺得你而家太過focus係果個男仔身上
其實有個男仔係你身邊 但係你冇望過佢一眼
不過佢應該會差唔多蒲頭
到時你就開始覺得麻煩 落唔到決定咁
不過 最後都應該有段戀情既開始

張死神牌
廢up解一解
因為佢係希望/恐懼位
所以你係好希望可以出pool 但係又好驚個男仔唔中意你
睇下呢句幾廢?

完~

占左咁耐 第一次打到段野咁x長

到時 杯3
做 劍9 錢侍
唔做 杖6 劍10

定應該開時間流

係,之前個關係真係好好(個人認為...
其實呢家真係崩潰咁(被發好人卡
一到落雨情緒又不穩定....
而且希望慢慢忘記曾經發生既事件<-因為好撚痛
個男仔詳細唔多講(佢既過去大概好恐怖(好似係

唔洗時間流
咁我做了

又問

落雨心情係差D嫁啦
呢家心情差到谷底

雖然問唔問我都係做架啦9成。

無名低谷

YUP

比關兄算完再落雨真係低谷呀

我反而好平靜，被人小到心死

我最近上左岸

我想要個權仗九廣義既解釋
感情方面啦

咪就係你上網睇果d

恭喜你呀
我都好想上岸呀

個結果你唔係預左既咩

即係你想考空空大師啦

見到恭喜你即刻彈左李嘉欣把聲出黎

要慢慢參透了...

有咩放唔低？？可以陪你傾下

有D就話信任
有D就解做執著
咁係邊個先啱

婠婠我都係唔明月亮即是要點做

要同其他野一齊睇，咁肯定佢整隻牌寫住執著兩隻字比你啦

我唔識架
但我覺得你趁佢心情好個時傾下囉？
佢對你有咩要求呀其實？
會唔會係有啲野佢想要 但佢唔講/唔識講/以為自己講左 而你做唔到 所以先發老脾？

預左呀
但中呀麻我真係on9仔

Wow

北川好mean...

情況係就咁抽一隻權仗九,冇其他牌

咁你問乜

Sor呢兩日都燥底

多謝婠婠有心
其實都係自己心結咋

擺明就國家機密唔講得啦
佢話要廣義解釋呀

其實又好難做到完全放低既，係睇去到咩程式就算拎番起都唔會好影響生活

其實我係慢慢學緊塔羅牌
一隻一隻意思咁去記
但去到權仗九感情方面見到有唔同意思所以唔知邊個意思先係啱

咁人地比三隻字我地，咁好難有篇文比到佢既

個人見解，下下去到要記就出事啦

試下唔好google，望下隻牌睇下感受到乜

咁你記得唔好再做啦

你咁覺得我都冇辨法

咁樣學好有問題

咁你地係邊到學牌義??
本身之前借左本書,但D人又話果本書講得唔好,叫我唔好睇佢

你講我果種？？

性格問題最鐘意FF
一拎起就狂FF到自己好SAD
所以好憎
但明明知無咩可以做

做咩

會啦
點都要進步再咁唔得努力嫁啦
好似諗通左覺得無野可以做
因為我都未變所以咪無野可以做

佢果種死記

我真係恭喜你啊！ （真心）

岩架啦。得閒舉下鐵

今日last day

呢兩日少見你上黎發生左咩事呀 化左咁多既

佢個龍門就成日搬既⋯⋯講唔到唔想點，好多時我做左先知佢唔想。例如原來我介紹舊同事去我度做野，佢都嬲左，話我成日同其他人聯絡
所以我先覺得佢有情緒病，但佢唔認為自己情緒有問題先係最大問題

睇黎我下次都要好似正德兄咁惡屌撚死你

邊本
我開頭都係睇書嫁咋

GYM?不嬲有做但呢2個月少左

頂你

想學牌既，參考書就走唔甩架喇。
問題係咩書會幫到你呢？

如果有本書寫住xxx牌係yyy情況就zzz
Aaa牌如果講事業就bbb

呢種書就掉得架喇

我初學果陣睇 其實你已經很塔羅了 黎尾睇番有少少用啦

但呢本書絕對唔夠/唔可以幫到你學識晒

你去邊間

正德兄係笑鳩我
多謝你啦軍官
雖然問親都好似係無明確答案
但調轉諗命運在自己手都好既

同FD去康文署做咋

喂呀我真心架

咩呀 不嬲都咁架喎

邊間康文

現實稱呼：恒
性別：男
問題：今年愛情運如何

麻煩晒

唔定嫁上水聯和和興都會去

咁我就放心晒啦 多謝大師

咁冇野啦

男歡女愛巴打潛左水

你平時邊到做呀

平時係樓下d bar做 係太熱同落雨先去龍堔路

軍官我地隨時住附近喎

尋找軍官之旅

唔係咁撚有緣掛

你又唔係絕緣人
有幾出奇...

我既情況係岩岩散左 今次拍左年幾
之前3次全部都係一兩星期到一兩個月
自問性格樣各樣都唔叫差
但次次人地都係玩玩下咁
見親朋友都可以穩定咁拍長拖
細水長流 互相相愛咁 好羨慕
所以你都可以話係恨左拍長拖好耐
好想搵個唔係玩玩下會認真同我一齊計劃將來既人
暗戀曖昧方面就冇
btw thank you
聽到d牌靚個人都冇咁失落

我係異性絕緣體+同性磁石

女鬼

絕緣人

你去得龍琛做應該都係住附近姐

都要行兩個字

唔係我講嫁

咁我HM行去龍深都要2個字

咁多上水jj

隨時同佢擦身而過

可能街坊

咪係
利申:西北邦

咁都幾大鑊

可能係住同一棟 鄰居

自此軍官行街見到後生都會多左迷思 唔通呢個係佢？

要相認啦

應該唔會既

留意多d人部電話,睇下邊個上緊呢個post

好難講世界好細

你住邊

前度唔似係attention seeker
我地係間唔中都有聯絡下，依加又無
一唔一齊返都唔太重要，我都係想知自己戀愛方面係點
咁睇法，都係要慢慢等下喇

我係黎緊就畢業，如果你依加工作唔太好，係咪可以睇成學業唔太好 不過聽到未來唔差，都覺得好啲
唔該晒眠寶

東邊jj

真遙遠

有北有西北有東差個南區

係

唔係有咩 我知你知既

有個咁既人咩

tg同你講啦廢時自爆

乜有咩????

淘寶用錯集運

聽日食晏 留多次tg

Tg傾可能住隔離今晚就相認呢

稱呼：啊豪
性別：男
問題：我幾時先可以同鐘意既女仔有進展（利申：電話號碼都無拎 ）

拎左先問

拎電話冧把先

你唔係問過啦咩？定我記錯

留明跟進

我琴日好似幫佢開過cross

sor 可能我搭錯嗲

佢好似話好準 問左兩次定3次野

今次應該係第3次

仲密過我喎

我問左兩次

當我死架？

有一刻諗起你,但你都冇講過你住邊

係囉我明明記得red講過住南港島其他一個站
搞到我以為自己真係搭錯嗲

但唔係有次問左愛情啦咩

呀屌你講過,你話地鐵岩岩通車果到

sor老人痴呆

驗腦啦

近我學校

是阿 仲話自己係異性絕緣

sor
咁可以玩華山論劍

我都係

一樣

學霸師姐

話埋我呀

you a3

點阿 A3

我就唔洗估估下

A3

你a3

我感覺到380同學會被惡勢力重創

要忘記那個人

唔好比我見到你遲到

又狙擊我

因為你A3

利申A1

好期待28號 呢幾日成個人都好kai參

咩大日子

咪又係loser

A3 可恥

仲要同你同年

睇陳綺貞

因為你A3

利申A0

Present完 然後返工

因為你A3

利申:A0

你地有冇聽過高登交換技能

成班狙擊我潛下水先

見過

不如我地交換技能阿~
(想學多啲野

無技能

冇技能+1

雖然我都冇....

咩黎？？

相信只要唔係新會員都會聽過高登交換技能Post
基本上就係每人留言講低自己有咩專長，同埋寫低想要學咩嘢
咁樣只要見到有double coincidence of wants就pm對方
因為連登仲未有PM功能所以唯有用Telegram

小弟不才人生係冇任何一件攞得出手既專長
勉強（排名分先後）：
讀書（免費補習）
橋牌
鋼琴（八級）
Poker
影相

想學：
任何運動入門（芭蕾／社交舞／羽毛球／乒乓球／排球／游水乜都得）（教我玩一個鐘左右）
外語
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得
4
quote from ［可能係連登第一個］交換技能Post

八級

哦～～～～～～～～～

我除左塔羅就無其他技能

都話quote

技能打麻雀

技能玩uno

咦 咁我都有技能
技能係鋤dee

技能係21點

咦咁我都有
技能係洗牌

屌

我技能係鍵盤戰士

技能:賭故障波

識打字

認真,真係冇咩特別技能

識打中文

識打英文

識打丁

有三招技

你玩野先

技能等級:MAX

我認真。因為我有朋友唔識打牌

打牌使乜學

利申:唔識

雀聖red

求指教我都唔識

我都唔識

利申:鬥獸棋小王子

唔識打麻雀+1

諗起乜鳩化學小王子

鬥獸棋有技術,你贏到我請晒全post食飯

整係識食雞

S9Y,唔識玩

想玩kun綿胎

呢個正

暴力狂兩位

唔識玩

一野煎落去

留明有飯食

竟然咁多人唔識打牌。why

要用腦,不了

雞糊？
雞糊都可以做到3番食糊

防止老人痴呆

打得好辛苦

我教過我一個朋友打。教極都唔識 我同其他朋友就諗有無咁辛苦咁難明

cum綿胎呀唔係kun

我有frd會用數學去教

(abc/aaa)+(abc/aaa)+(abc/aaa)+dd=食糊

係咪想學，可以擇日去我度

只識雞胡，又唔識計番

唔怪得我提早咁多老人痴呆

5月開始又得閒死唔得閒病lu

又錯唔哂但又唔係岩哂
入門牌就全教哂碰+對眼就算

有無得網上打牌，想同師傅你打

番數打打下就識
利申：由唔識計番變到無啦啦識

神來也

計番好易，師姐智商一定冇問題

Agger
不過多數玩封頂

你幾時得閒打

唔計錢既話我黎

+1

我知係咁
但係一講名我就唔知係乜叉野
乜乜對對碰
乜乜大四喜
小三元
大三元

11點

有冇得一齊玩

現實稱呼: Brian
性別: 男
問題: 半年內出唔出到pool

Thanks 巴打

現實稱呼:Ken
性別:Male
問題: 小弟近排鍾意左個女仔（佢叫Vivian），但係同佢唔熟，不過我同佢就黎asso畢業，如果同佢表白好唔好，有冇機會發展落去？

其實之前搵大師占過（唔係同一條問題），不過兒家好悶所以過黎留下言
唔該晒大師

你又搵過邊位大師占

呢到位位都大師除左我

唔記得左喎…只係記得前幾個post我留過言，你地都回左我
占完又占係唔係冇問題架

空空大師

除埋我

係師姐占嫁

是咪又準備笠高帽LOOP?

我已經唔記得占過乜

咁耐之前你點搵出黎

爬文啫,有心唔怪難

我開始啦
咁多位都係神棍大師

我讀乜嫁

想研究返RESULT
我大概知果位男仔係邊個

做乜啫

*話之前鐘意果個,且會漸行漸遠的哪個

以為你話暗中鍾意你個個

追得故黎又睇唔到書,睇得書黎又追唔到故

唔知好過知

完左實習啦，快d恭喜我

拿 我咩都唔知嫁 我諗到咩就9up乜嫁喇

多謝
考埋試可以叫軍官教我塔羅

後者既出現機率啊......ZERO

發現呢到有位ching係hehe

我真係咩都唔知嫁
因為果格係講緊外界影響
杯4其中一個解係忽略機會
咪9up有人係背後中意你咁

跟住呢..

講我？

你小心d佢,你太靚仔

yeah

做咩踢爆我姐軍官
你都係想同我快啲宣告天下姐

頂你 講夠未

抽極都唔厭

軍官係大家的

婠婠繼續發問先

you竟然是個boy

是世界的

屌你咩

你好似差咁d野

男心女身

其實有時見到啲人用呢啲字眼問
我會諗 係唔係應該開12隻牌睇你邊個月會中意左人 邊個月會拍拖等等

係度
差啲唔記得
唔該曬

我會開4隻算

就唔知忽略咩機會

係將來慢慢探索

咁牙⋯
咁⋯⋯⋯我唔識答你 當我無講過

軍官幫我占

4隻係咩

純粹無乜起伏 想睇下有咩變化咁咋

WHY NOT BOTH

咁都可以理解為圈子有限冇其他對象既
利申:唔知講緊咩

我揀前

好chur lol

咁但係唔會話因為圈子有限冇其他對象成為外界因素影響結果
圈子有限冇其他對象 <---係自身問題

Past Present Future ?? Advice ???

每隻3個月

痴線 行哂兩個 我驚自己入醫

開名呀

明白明白

自已估啦,清

早晨阿A3

圈子問題咪即係外界,外界冇對象咪影響佢冇所行動
不過我唔知問題係咩

又唔係跑 無事既

前面果個我會跑

早抖先岩呀

估唔到

幾時改左名叫A3

好耐冇入黎，脱晒節

因為佢個status係A3
但想混水摸魚扮A0 入A0同盟會

好似其實你前度仲傷心過你好多, 佢暫時唔想再掂你地段關係, 你係咪覺得其實分左手仲舒服? 將來應該都係做番朋友

兩條路都好短姐

好易架？ 玩命

我都係A0

後面冇行過

你被動, 你男朋友勁大男人, 好似覺得段關係佢想點就點, 將來會有阻礙, 刻服到就會互相了解好多

見過唔少人問係咪真命天子
假設佢地係2x歲
咁快想遇到真命天子
會唔會太大想頭

好似岩岩分手一排... 而家係咪個心都係想專心工作, 短期內都係做野, 未有對象

比佢地狙擊到叫A3啦

下個#79

一切隨緣則好

行八仙嶺仲好啦

有幾個問幾時, SKIP晒

狀態唔好, 岩岩比我占個幾位唔好彩

現實稱呼：Carlton
性別：男
問題：我應唔應該繼續留係呢間公司

因為佢果七年真係漫長。。。
花左好多心力了解一個人，心累得不想再了解下一個）（大概係

屌
咁咪好囉
搵到真正了解的人

其實何為真命天子

Idk

下次先呢個 同frd行

黃牛石城 馬鞍山 釣魚翁 蚺蛇尖 雞公嶺

好悶

我比你更廢 讀廢學校 去到中四中五先醒悟讀書 成日都覺得努力會有成果 今年dse炒左 入大學夢破滅
數學aim5** 但係今年數學星都無埋 我每一日都過得好沈重 靠飲酒食煙過日子
平時有玩開吉他 但唔勁 我只可以做一首歌cover出黎
有打開籃球 睇開NBA
唔介意大家出黎打下波咁

你搞成點呀

其實唔係得jupas入到大學 唔好咁灰機

廢學校出黎 本身想入CU N展 因為低分同埋我識好多中大既朋友 我諗唔到我入大學之外仲有咩路行

你真係有決心既, ASSO再上都得既

唔考慮retake? 我就asso入返u 有人Asso 英文2左都入Hku (當然爆4)其實條條大路通羅馬 唔係話今次衰左就係失敗者 唔好放棄

有中同dse成績唔係爭一兩分入u果啲 仲要讀cuscs(出名入u率低）都入返中大 我覺得dse同asso玩法唔同 有啲人dse弱 但讀asso好勁

Bella
女
想問下愛情

就係分左手幾個月都仲覺得難受，仲掛住佢先上黎問下應該點

黎緊幾時會有拖拍？

望下頭post

上一上水先
你好呀！

有一點最重要 點解覺得入唔到大學冇其他出路
可以做野可以學野可以有好多選擇

當然啦18歲梗係唔想做野住我都好理解
但又唔係人人岩/鍾意讀書 點解一定要入大學先係唯一出路？

我都係屋邨學校出身 身邊大把冇讀大學撈得仲掂既朋友
唔好覺得萬般皆下品唯有讀書高

好同意,所以選擇唔讀書
利申:未帶任何出路

太空泛？

偶像

時間性呀

其實係同女朋友係冷淡期，岩岩失左業
btw唔該哂巴打

甘我轉一轉字眼 sorry

未來半年會唔會遇到個有發展可能嘅男仔？

乜q嘢

甘你老母

考成點

下次頭post講埋拒絕5p字點睇

其實講真 拍唔拍到拖為睇你自己點諗架咋喎
唔爭取on99 番屋企做毒撚 咁點拍拖呢！

唔知答緊乜

其實有無讀大學都唔緊要

你教世人定又笑我
btw考成點

大師終於出現

完全唔準

紅字save低以後同d學生講先

做人切忌對號入座

就咁問運勢果d答佢 平平無奇算啦
嚴格黎講根本唔算一條問題

好敏感呀一見「on9」就覺得指我

爭住認

通靈之戰個鬍鬚主持人成日都向亞歷山大加規則咁

我係on9呀嘛

大鬍鬚好有正義感

我唔係覺得大學特別高尚 而係我諗唔到自己點行
加上屋企人都想我入大學
我對數學同物理都好有興趣 好想入工程系
我現時打算retake黎多年 將數學M1 物理都操到5**
唔好比自己再失手

佢之莉比朱莉中指

真係架 想拍拖就俾心機

佢真係好客觀
完全唔受影響

我想有錢先

收到比心機做人
無$都可以有另一半既

佢成日笑個薩滿 我覺得佢會將個人情緒表現出黎 比如14季個薩滿啲叮叮噹噹啲道具成日被佢拎黎同嘉賓笑 17季個婆婆又係 拎個面包出黎又俾佢笑 反而心理學家主持人客觀好多

有錢就睇你自己機遇喇
呢啲嘢就一半機遇 一半努力

睇我個名就知我都想

我覺得你依家唔好諗將來畢業做邊行住先 既然知自己興趣 不如趁後生爭取機會做左你鐘意做既野先 反正搵工成日都做埋啲同自己major無關既野 搏盡無悔 勿忘初衷

鬍鬚佬好跟規矩唔會放水
但又真係成日笑人
每次都笑得好狗

做人應該向錢看

this is me

認真問，你點解覺得自己正常發揮下會拎到5**？
例如練過哂咁多年既past paper都係5**？

佢有時會嫁 有幾次無理時間俾人做埋佢 覺得笑啲參賽者好衰 不過17季咪有個自己話係火神祭司著到利是封咁既 有集要係廢棄大樓避過啲軍人果集扮野被女主持串佢：俾啲誠意啦見到仲扮見唔到 果到笑到痴線

其實依家jupas個分係唔係越黎越低

我認真講句 物理數學M1 都操哂近廿年pp
操卷之餘 我會明白條題目既意義同考緊我啲咩
有諗過入到大學就去做私補
今年失手 無話可說 只可以再操再做 做盡 為左無悔

是的，

祝你成功

鬍鬚佬最正都係比王舉中指
火神個幕好有印象
條友咁多集都係出醜多

佢同變性參賽者被人淘汰後話瑪麗蓮同佢地講左 仲有15季講木乃伊果集 片都未播有個人已經話係個男人被人扑頭

每季都太多戲子又好神棍或者道行未夠既人
但我幾鐘意佢有時都會講返
唔好盡信d通靈者佢地都會有錯既道理

做我師妹唔出奇啦我間垃圾

今日我最早

我最早但我唔講野

比蚊咬左十幾啖,成晚都訓唔到好燥

雙飛人無撚用 巴打可以用番梘查下 會好啲

痴蚊貼訓覺

我訓左
今日幾點得

痴線係ptgf個post見到疑似中學師妹。不安

痴線

佢好似係講緊我

講緊我

成個連登都係ptgf ptbf

ptbf

寂寞

晏晝或者夜晚二選一

晏就你幾點 夜晚又幾點

夜晚4點

做……做咩

香港夜晚4點我ok

大師希望你幫幫手
現實稱呼:美儀
性別:女
問題:係咪同岩岩散左既男朋友無可能一齊番

你係咪諗多左

大師希望你幫幫手，因為我真係好受傷，好心痛，搵唔到辦法。
現實稱呼:Yuki
性別:女
問題: 岩岩被同左一個七年既男朋友分手，大家好愛大家，但佢遇上左一個佢中意既人。我幾時先走出陰霾？好痛苦。

睇頭post

唔好意思 睇漏左時間性
多謝你提提我 得我可以改番

（先前問錯野）大師希望你幫幫手，因為我真係好受傷，好心痛，搵唔到辦法。
現實稱呼:Yuki
性別:女
問題: 岩岩被同左一個七年既男朋友分手，大家好愛大家，但佢遇上左一個佢中意既人。我會唔會再搵到一個好似佢對我咁好既人？

早晨

Ａ３，真早啊

晨早流流又抽水

教皇 正義 棍5
你似乎對道德觀念上睇得幾重。但今年愛情運麻麻。

4pm到7pm

8pm到永遠

軍官join？

現實稱呼: Lam
姓別:女
問題:究竟我依家揀呢個男朋友 有無揀錯

目前狀況：死神
繼續做：杯10 節制
搵第份：劍3 皇帝

現家你狀況係至諸死地而後生
如果繼續做你應該會幾滿足，人工上/環境上。之後會應付自如
搵第份可能初初搵會有外界壓力，因為要顧及周邊好多野，未必順利。而之後你都對自己要搵既工都好嚴格，希望搵到自己岩心水既工。

利申：新手9up

呢下中到仆街

你：棍4
對方：劍后
關係：錢2
未來：錢4

對方似乎仲傷心緊wo 依家關係麻麻。係咪有小量溝通？你搵人？未來唔覺得會一齊返。

利申：新手9up

教皇正義 喊出黎

屌睇錯牌，呢個先岩

錢7 死亡 劍2

你係咪轉工/打算轉工？ 不過轉唔轉未來事業運一般

利申：新手9up

你：隱士
對方：錢10
關係：劍后
未來：棍騎

分左手後似乎你好收埋自己未move on到。但可惜既係對方分左手後好似好開心咁款 依家關係一般，對方唔似會想變/搵你。未來就算你搵返人人地都未必show你。咁睇暫無機會復合

阻礙：命運之輪
建議：教皇

至於點做就，乖乖地當做返朋友咁同佢keep contact先

痴線阻礙出命運之輪

阻礙係自己解決唔到

你：死亡
對方：杯6
關係：女祭司
未來：杯3

對方似乎對依家關係ok. 覺得穩定。想知對方係咪分過手定點？佢好似失落左一排導致佢對依家關係唔多想變，而你又係順其自然, 搞到依家大家都處於觀望狀態。未來未必一齊因為有機有第三者同你爭

利申：新手9up

姐係乜？

失左業無幾耐，諗緊前路
唔該巴打

錢10 劍9 劍2
你之前有對象？依家你諗太多野。未來都唔見有好轉，你太保護自己。

利申：新手9up

我被分手的
岩分手個排有小量溝通過下,叫做番朋友咁
唔是掛,唔覺得會咁咪姐係無可能 好那SAD好鍾意佢的

姐係一字記之曰等到有變化

你：吊人
對方：劍5
關係：杯7
未來：錢侍

你一直追人覺得依家關係唔差幾好咁。但實情係對方其實有d唔想理你/抗拒你（咁又未至於唔理你既）。所以導致你有個假象覺得依家關係好好。未來唔可以話無機會一齊，但我偏向係你會繼續追人而大家enjoy段關係

利申：新手9up

妖成日彈app

死亡 杯6 錢騎

有對象無耐？係既話黎緊關係會唔差，有機
無既話未來都會有對象，好似係

利申：新手9up

眠寶好勤力

目前狀況：棍1
表：錢5 戀人
唔表：錢8 劍8

我唔想害人。可唔可以由其他大師解

表

呢到冇大師喎

世界 杯侍 死亡 （補杯6）

遲下會有新對象 放心

事業：
目前狀況：劍6
試：女皇 棍皇
唔試：杯3 棍1

就算唔試你遲下都有新諗法。所以最後你都係會試

睇你點講既姐

目前狀況：棍5
留：劍后 死亡
唔留：高塔 杯6

而家你對公司有種抗拒，所以如果留既話你初頭會可能有d壓力，分分鐘唔開心，但無得避。不過會你留既情況最後會係至諸死地而後生

唔留既話你會即同公司88你條尾然後會幾開心，安於現狀

利申：新手9up

唔留既話應該係可能有突發野發生左，令到你之後好安於現狀

表 但表完初頭可能要受少少空虛姐

我解係唔好比答案佢，佢自己揀無得怨你
任何情況，縱使顯而易見

一陣佢衰左賴你記麻煩

太陽 杯9 棍7

有對象？黎緊可能有d阻礙，但堅持落去就無事關係會有突破

利申：新手9up

可能會係空虛
可能對方好願意陪你捱

岩岩占左。
有機會遇到岩既對象

你咪大師囉

你：戰車
對方：死亡
關係：杯侍
未來：錢騎

我想知係咪你成日同佢嘈導致佢提出分手？
對方仲未死心得哂，雙方都仲有留戀依家關係。未來有機一齊

利申：新手9up, 有無大師幫下手。未試過解人出死亡

錢4 錢2 杯騎 戀人

會。

利申：新手9up

多謝你 我喊左
因為真係太辛苦
七年感情我真係好唔捨得

你：杯5
對方：正義
關係：棍后
未來：杯9

你係咪嫌人悶？ 依家關係唔差架wo. 未來都好好。

利申：新手9up

點解佢同我分手 仲要話最愛一定係我
真係好難堪

你主動d send下cv. 唔好得個諗字

道德正義撚

岩啊 佢地勁似啲借錢緊要還 咪俾錢中介

丫睇錯野 即係我係解個后唔係解隻雀。原來你先係隻雀（我講緊我要牌）
學到野了

Move on la

所以我唔想解

最愛你又同你分手擺明句野假架啦，廢事你嬲佢咋

post 31暫時占完。下個係live

姐係點唔明

無野做就占下。依家要冥想

接左就要做埋佢架啦
你可以解情況比佢知但唔幫佢揀，佢自己識做架喇

無。個堆其實係同我自己講
Move on係同你。因為將來唔睇好會一齊返

表左開頭會難捱d, 會空虛，但之後關係會變好
唔表可能你只係繼續暗戀人又唔做任何野，最後關係唔會有得發展得好

其實講到咁佢都識做

有無解救方法或者將來會否有變化的

呢個真係命既問題。唔到我地解決

今日狂抽死亡牌。痴左線

稱呼 啊豪
男
考完Dse之後既一年係唔係會變頹廢生活

有第3者但最愛你
你覺得有幾多成係真

我已變

佢肯帶個咁既道理都好既
由其俄羅斯似勁多呢D古怪野既國家

無呀 因為係佢之前仲有一個對象 但我揀左我依家呢個 我想知其實係咪錯 因為佢對我好好 但我又患得患失 好on9

阻礙：劍2
建議：杯皇

你係咪比得唔夠關心人，又成日收埋/好保護自己咩都唔同對方講？ 你試下表達多d你對佢既愛，講下多d自己野

利申：神棍

佢話係社會壓力 佢話我好好
佢無信心比到好好既將來我
我真心覺得大家好愛大家 利樣我覺得厄唔到
只係真係遇到另一個佢覺得好夾好夾既人

我睇得出你對依家段關係有種空虛感，好似好唔實在 對方除左正義d悶d少d風趣甜言蜜語外，其實佢對你好好wo. 將來關係都好好
你咪諗咁多啦

遇到好夾既人又社會壓力但又最愛你
媽我好亂

其實你好撚準喎 唔知點解我係好怕佢會口意第二個 自卑撚出現了

乜又係你呀陳生？

佢就係講左好多個原因 慘

幫你開埋啦
阻礙：杯侍
建議：錢3

唔好再諗第個追你既人啦。將副心機放落依家段關係，諗下可以點維持同發展落去啦

利申：真係好似占完等於無占咁

咁佢揀左呢個女仔係咪令佢生活改善得好好呀

一半半啦
應該係脾氣左啲,同都係有時無講好多野比佢知,
可能因為咁先搞到佢對段感情淡同死心

我鄧你慘。咁多個原因全部自打嘴巴但你又信

大家都enjoy 目前關係
好鬼準
會唔會有啲建議可以比到我

如果個第3者係有錢女
一齊左令佢上岸咁我明喎
如果無分別咁都信我都係

就係你咩都唔講結果搞成咁
你試下依家時不時同佢講下自己野，關心人多d

拿我都係跟牌解咋，佢咁建議

我唔敢搵佢 驚控制唔到自己
但我已經知係挽回唔到 雖然好想好想
但我估應該同左利個女仔一齊會舒服好多掛
因為個女仔細佢好多 佢話佢見到同佢會有將來
佢話佢男人結婚係三十幾 但女人就唔得
所以佢話佢唔想我捱 唔想我辛苦
我覺得即使辛苦 有佢已經好足夠
因為對我黎講佢先係最重要
我以為有愛 好多野都有得商量 磨合

佢已經嫌我煩了 即刻唔敢搵佢成大半個月
唔該晒巴打
問埋係咪有機會時間耐左結果都會有可能有變化?

係根據而家predict未來結果
一有其他野做左多數影響
好似係

多謝你地覆得咁密咁快
我覺得係有啲啲醒
要比人肯定下
只係我心可能十萬個唔願接受
我真係好蠢

Thanks 巴打

無諗過個結果係咁好

佢覺得你唔等得
定你話比佢聽你唔等得呀

阻礙：棍5
建議：劍后

我橫睇點睇都覺得對方同你之間仲有隔幕，佢對你仲有d抗拒咁（好似係）你試下比d心機/心思去追下人，了解下關心下對方，得閒又講下自己野，拉近大家關係。唔好盲中中咁追人睇下會唔會好d

利申：真神棍

咁依家你知點做啦

我大概估到有咩隔幕
Thank you so much 好眠大濕

眠寶大師

我又係有講話 想三十前結婚生bb
但我覺得我地可以一齊努力
但原來唔得

你幾時占

好多野忙呀,遲下番工更加冇精神

社會既壓力其實係黎自你

你都未考

眠寶好有心機

廢青無野做咪占下

有再話你知 有無建議？

係咪即係無咁快定到？ 呢個都有無建議

唔該曬麻煩曬呀

就黎有野做 唔洗咁頹

你岩
但我都有講過真係唔緊要 雖然我想
因為有佢真係已經好夠

keep體能都一日晒個幾鐘啦,做完又攰要hea下
黎緊番泳池一日12個鐘,仲要追故睇書
忙,忙同忙

你建議指咩

事業個到要講都講左 就算你依家唔試，將來都有新諗頭。講到尾你都唔會行依家條路，但試既話我見就情況都唔差，將來好似幾好

黎緊未必占到 真係請我我應該攰到仆街

辛苦你啦

算啦 放棄佢啦 下個會更好的

當初諗住解悶冇諗過開到咁長

咁唔好再開post lo

又諗住完post啊?

七年唔係咁易太加油
我都明

幾時又

a3

多謝你地全部

俄羅斯啲人8成都酒鬼 仲要又有暴力傾向 極恐怖

你叫a0情何以堪

個治安隨時衰過大陸
根本D路人case全部都係差佬唔做野先上到節目

又講呢D
loser無分貴賤呀

召喚森麻哥呀

仲有單警察偷錢屈個老公殺人

我唔知呀 睇下有無不足要改善下咋

試完 之後又有新諗頭？ 咁百變？

S14對上個集個俄國詩人唔比人開棺驗屍
明屈佢死因都好癲

試完咪覺得好玩有動力繼續玩

雨落唔停,野又冇得食,工又收唔到

搞到唔敢一個人去俄羅斯玩 勁多被人拖入樹林殺死case

準備淋雨行4個字去巴士站

依家細雨左了 唔會濕哂

性名：阿亨
性別：男
問題：最近公司黎左個新女同事，傾得幾埋，吾知同佢有冇機會發展呢

吾你老母咩吾,你吾撚左幾多次

今朝踩單車件衫濕晒啦

5p字真係好煩

為左慳幾蚊行多個幾字搭k車,腳都瘸

下個post列明拒絕5p字

上得高登多見到d fd打5p字會覺得好銀眼

咦 又係你阿 亨少
你態度咁快轉變左喇?

我打極都冇個口字😂

唉 占得太準 俾佢電暈左

咩人黎

好緊張呀 希望有得玩啦

之前問過愛情運
跟住唔知我占定眠寶占果時唔小心skip左
再補番占
其實冇咩特別 只係我認得咁
廢事叫陳生

主要係d同事ok,唔係個性質

上集定再上集朱莉王喊個集
個女受害者比人捉入森林

現實稱呼:Wing
性別:F
問題:問愛情，應該同現任繼續定期待下位？

名: Crystal
性別: F
問題: 同現任會唔會繼續好好行落去？前排見過前度，佢好曖昧搞到我有d亂
萬分感謝

上面兩位唔好害人啦

點解最近好似咁多出現第3者case

軍官

skip

森麻哥,有野請教,請指點迷津

其實呢啲同道德有冇關係
定係應該同自律有關

講野，依期練緊功同靜修中

卜卦占星入面著重兩個宮位有帶相位嘛
咁如果兩個涉及宮位既宮主星係同一粒應該點搞,同階左

睇人造化

無第三者

算啦其實都已經分左手
問黎都無用

姐係你想問等個ex 定 move on
問清楚少少啦

先要攪清楚用神同立極位再睇，比如你用水星或者三宮做第一點，再睇其他宮位行星點去影響

佢提出分手之後又想復合又想等下個,咁不如等下個啦,翻撻只會害人

岩

我錯

蒲頭，R水吹

合則來不合就則去啦，過左去就就由佢過去啦

如果一宮天蠍 六宮白羊,問會唔會搵到工
咁宮主星都係火星,本身就唔會做成到相位,咁點知係搵到定搵唔到,齋睇有咩星影響緊火同月?

睇你點睇啦，你咁問我就覺得有d觸機性
其實可以考慮先睇問者本身的星座同主星，再睇占盤本身結構，一宮六宮同宮主星都係照咁睇，但係你要有宮位轉換概念，比如一宮的六宮，六宮的六宮，另外星體本身都有其意思，都可以參考

你係咪留過，咁熟口面

亨少麻
之前話過我地Miss左

噢 原來係咁呀 咁都好呀

大致上明,等我遲d再搵幾個case玩下先

又占？咁唔係占左啦咩。新一個呀？

之前係愛情運

你占既

聽日大把時間占我
你想占你可以占

咁得閒既你

明知故問

忍唔住

睇達哥玩outlast好驚

有冇攬住你個fd

3個一齊嗌

想吹咩

準呀 係咪要學識享受

好似之前同你占話新工會有好多唔同, 要學習?

稱呼：朗
姓別：男
問題：我鐘意個女仔會唔會鐘意我

係？！ 之前唔見有占到我 返去爬下文先

算啦咁耐, 好難搵架啦

同埋唔知有無記錯你

識食 一定係食人哋條女

利申 食自己

有冇咁投入

食風濕

有 堅恐怖囉outlast

莫非軍官大師喜歡五十路驅風？

我想問佢主導係好事嗎？ 我做主動係咪唔好？

睇佢玩生化危機7都睇到驚

You are such a bad girl!!! 配音笑死我

頂

現實稱呼: kinki
性別:女
問題:呢排識左個新男仔，想知有冇發展空間

麻煩哂巴打

你而家心裏面應該大概有個PLAN要做D咩 (要Retake/asso etc)
未來你會面對好多唔同既壓力, 但你係有行動去面對既, 過程中可能會因為辛苦想走捷徑, 睇落就唔似頹廢既, 不過都係靠你自己啦

錢PAGE, 錢4, LOVERS, 星星, 補建議女祭

你追佢係咪洗左好多錢
佢好似就都覺得你地之間關係係OK既, 但仲有D不安咁, 同埋佢係咪好拜金
你地其實好似已經互相有FEEL, 你地對未來都有憧憬, 不過呢個憧憬唔係好真實, 你地相處落可能會有問題, 建議係多D心靈交流, 唔好將關係太建基於物質上既野到

9UP

我幾個鐘前原先想占
但係見到呢條好似玩野咁 就懶占了

杯9, 輪, 杖騎, 杖6

個男仔都覺得同你之間有機會發展, 係咪相處得幾好? 成日傾計? 會有發展

我覺得佢唔應該問呢D野, 不過算

都係睇自己

啱呀,清

首先咩叫頹廢係自己定義

買野比佢食 有無DETAILED D, 咁你地而家咩關係

佢並唔拜金

也許頹廢也是另一種美

個肚攪攪下 唔敢訓

搞咩黎

食錯野掛 我都唔知
一轉身就咕一下 好煩

係我呀 我又黎煩你喇

現實稱呼: Chloe
性別: 女
問題: 同佢會唔會有好結果

屌 我上個禮拜都係咁

各位 我又潛撚左大半個post 番黎啦
今日好興奮

發生左咩

我想問下咁多位
你哋有冇試過講俾人聽嘅時候 條友點樣都唔明架呢？

真係想一槍打死佢

例如?

係咁重覆完都係唔明
真係想打撚死佢

現實稱呼:Taylor
性別:女
問題:請問呢一年內會唔會做到自己最想做嗰份工
唔該曬巴打

真係無試過

有D人係唔信, 想你講到佢想要個答案為止

haha 咁批命同占卜都係咁架啦
有嗰句講嗰個架嘛

原來第五頁已經幫左我
我爬極都搵唔到我添
其實我係返政府工，但係暫時所有野都未知
做咩職位，地區，時間，人事所有野都未知
所以想問問事業，黎緊啲安排會唔會好唔岩我自己，或者學巴打所講問事業順唔順利
唔該各位

如果個人純想聽好消息咪會咁
佢算/占都係為左聽好嘢
未有決定去現對現實

我批命不嬲唔講好嘢會唔會太仆街

如果淨係報喜不報憂 咁就冇意義
有咩講咩先得

我個人覺得唔會
忠言逆耳

唔好講呢啲啦 高地ching

豪仔
男
暗戀個女仔，會唔會同佢拍到拖？

琴日見左佢成日 做到專業兵

工作環境你好鍾意？而且人工唔錯，你覺得會學到好多野？

會做到。

個女仔都對你有啲意思，覺得同你相處好開心好岩傾
結果如無意外都好順利架啦

現實稱呼:wing
性別:女
問題:想問下今年既愛情運會點? 同鍾意果個男仔有冇機會發展?
唔該哂

啊我好激動啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
多謝你啊
好凖，真係中曬
是咁的
原本讀緊hd但覺得唔啱自己所以quit咗
之後幾個月都好頹做廢青
期間有個都幾friend嘅中學同學都係呢間公司做緊pt
佢就叫我去試吓，點知得咗
跟住就做到而家
原本對呢行無乜認識
不過翻翻吓真係愈嚟愈鐘意個工作環境
同埋我覺得真係學到好多嘢
所以想做ft，真正咁係呢間公司做

應該冇咩問題，公司都幾信任你，覺得你雖然青澀但肯學，所以都肯投放資源呀時間個啲去train你

第二隻牌我唔記得了，總之結論係會成功

現實稱呼:Lun
性別:男
問題:同ex仲有無可能一齊翻
Thanks巴打

咁係呀嘛
同你傾完個人sad到呢家
空虛到呢家

有係啲咩星盤研究

姐係請佢食飯之類，不過唔多
係知己關係

問軍官 red cfu都好似得

上次俾人睇 佢淨係講左句如果你係靚女一定害死好多人

咁玄既大師

草仔
男
同而加中意果個女仔（zim）有冇發展機會

現實稱呼: 明仔
性別: 男
問題: 愛情運如何

Thx!

其實個男仔係朋友個朋友, 唔係咁熟 , 識左幾日佢已經主動咁追我, 但我又驚佢係狗公 所以想知應唔應該同佢一齊

早晨阿大家

12點都黎緊

眼訓麻 訓多一陣姐

岩岩起身

叔叔

咁事實呢

軍官你好

好耐冇見

膠胃又痛

唔洗返學

sem已完 等考試

膠胃

通常番工先入嚟蒲頭
放工番屋企就做摺友

已經sem break

真係早

恰我

今日仲靜過平時

叔叔撈咩

正苦工

就沉嫁喇 好似係 除非唔係

有咩好拜

最緊要多肯同你分享佢既故事既CASE

我係鋤書派

多練習，冇用過塔羅日記

塔羅日記其實係每日朝早抽一隻 跟住果日既事情連繫張牌

現實稱呼:Leo
性別:男
問題:同ex之後會唔會可以一齊返
同分手原因

有人會記得做JOURNAL...
如果你開得少咪有D用..
開得多既話都無時間RECORD啦

好無謂

無見過世面 多唔多氣要受

我唔駛對客
所以冇氣受

係有D用既..但無想像中咁多

睇完牌義了解左就直接上黎幫人占

今日我最遲

啊豪
男
CU engine interview 會唔會in到

有無試過解星盤

實有嫁,淨係上堂都要一齊解個例子啦
差在準定錯漏百出既姐

又係你阿

有幸俾red同軍官解過

問題少年

人生太多困惑 好想占一占

串D講句.. 又真係好難遇到條有D料到既問題

睇到啲星座位，又唔明啲意思

都唔洗下下都占掛

你學緊?

當年in完cu engine放A1都係入唔到
冇天理
說好的三大名氣 嶺大分數

試下解自己果個啫

我唔想害人

dse幾分...

3444544

點唔明先
你係唔明星座本身意思定係星入星座既意思

學霸

已經唔識計dse幾分入咩科咩u

有無其他課外活動....

逆行星位乜乜乜

實有既
只係同engine唔太related

咁係唔夠啦

我個frd冇課外活動 照入到 分印象中差唔多

即係咩
不過我唔理逆行

玩課外活動有分加架？

總之係好唔明
使唔使扔個盤上黎

我都唔明你唔明d咩
星座 星體 宮位 相位 星入星座 星落宮
唔明邊範

星座

其實全部唔明

咁即係唔明星座本身既意思啦
咁關逆行咩事

只係想CHECK自己條命仔

睇命星座作用不大嫁wo,亦都唔係照字典咁查就查到
要識星座就要先識黃道,四元素同守護星

你：棍4
對方：劍王
關係：杯1
未來：杯8

女方唔似易追wo. 應該係做得野幾smart個d女仔？關係岩岩開始發展無耐. 但未來唔會一齊。個女仔會離開/遠離你，好似係

利申：9up

媽的,好複雜啊

全部唔明就好難幫你,我個course上左40幾個鐘都仲係9下9下

公式:宮序+元素+守護星=星座
ps唔好將d野調位玩條式

狀況：劍王
搵返前度：杯3 高塔
期待下位：錢2 劍10

搵返前度會陷入三角關係最後又分開
期待下位可能會出現人選比你決擇但最終你都係孤身一人

結論：暫時點睇你都係單身住先架啦
利申：9up

你：星星
對方：女祭司
關係：杯8
未來：杯1

感覺上你同你現任好似唔多親密。你雖然對依家關係有種期望但同時你又好似未定性，加上對方好留意你一舉一動。依家我見到既係你想分手你想走人，未來你會有新開始

利申：9up

翻撻害人嫁咋,占都唔應該占

你：愚人
對方：女皇
關係：棍6
未來：杯侍

對方係咪對個個人都咁好/關心？依家關係上你追佢可能有少少難度但都成功拉近關係，未來關係會更好，有機。

利申：9up

我唔知好唔好。睇牌想確認係咪佢主導你主動咋嘛

機會黎啦飛雲 軍官加油

what7

你：錢10
對方：劍4
關係：杯2
未來：錢王

唔怪之得你問。佢同佢關係應該進展得幾好令你好滿足。但對方暫時幾enjoy依家關係未有進一步行動。未來可能關係變得平實d, 有機一齊。

利申：9up

所以結果兩邊都咁

我唔明你講咩
我印象中無占過你

收埋衫繼續

棍6 棍侍 劍10

難d wo老友

利申：9up

太陽 劍后 劍8 月亮

我見到既係，對方唔想理你對你無興趣最終你自己一個人傷心不絕。

利申：9up

咦乜red cfu有占到d 岩先對上兩位當無睇過啦

咁直接

好撚慘

唔通啲
呢家痛定先好過之後一次過大痛

杯5 正義 劍5 劍王 錢9

依家關係可能一般，會關口位要過。但未來關係會更好，只不過可能無乜激情/甜言蜜語，會踏實d

利申：9up

力量 杯后 世界 杯1

對方雖然有留戀但好似move on緊。依家關係已經到盡頭，未來你應該會有新開始。

利申：9up

下個807

夜d先再占

但red cfu琴晚話對方鐘意人
我同red cfu占個兩單case炒車

炒得好矛盾

下咩case。你搵返出黎睇下邊個幫你占，指明返邊條友 一係你quote返出黎我占啦（連埋幫你占既人出既結果）

網上有general解釋。我副牌有跟書有解釋。最後再成盤牌睇

可能我唔準呢

極端結果取平衡

咁開始占自己 然後慢慢幫朋友占？

兩個case都出極端結果

咁你解啦

一開波無占自己。直接幫朋友占

機會好細,有得in都讀唔到
想有得in但又冇信心,雖然成績唔差但冇人幫你

sor9 lo

我用雷諾曼既
可能我廢

你係師傅。況且人地話你準

通常一條問題唔係只可占一次架咩？
利申：新手 沉日先買卡 唔識咩禁忌

最好情況冇咩轉變就唔好再占

呢啲野問黎做乜呢，入唔入到你都係全力去in架啦

你都係眠寶師父

師傅 小弟明白了

你不停占同一樣野即係唔信、有抗拒，咁會影響到占出黎結果

邊樹買卡買書好

你又加入塔羅大家庭阿?

Book depository

你個咀咒

戀人牌真係好難解

差婠婠

點解

唔入得咩

我覺得審判同命運之輪先難
仲有女祭司
仲有惡魔

痴線既 我幾時有唔贊成
扁咩咀 笑番

命運之輪有時出係啲好難解既位
戀人，我琴日占個男仔點睇個女仔出戀人
但個男仔係杯后

即係個男仔係鍾意個女仔定佢知個女仔鍾意佢 睇唔透

戀人同命運之輪都唔難

審判我覺得係同一件事上個status/mindset有層次上既唔同左

你up乜
男睇女 戀人
男仔 杯后
點解既

大師

我會解男仔鐘意個女仔

男點睇女：戀人
男方狀況：杯后

其他牌唔記得左

呢家書局有無啲塔羅牌+教學書一SET咁賣

都冇衝突

我係19神棍

你又岩

我會講個男仔係一個好內向 唔太中意表達自己既人 佢覺得個女仔好適合成為自己既伴侶
9up

有一本紫色既
不過啲牌好核突
唔係original 偉特

買呢幅 好靚

好似直覺系

個男仔比個女仔吸引到 暗戀

想要繁體
如果唔係去淘殘體

好想買但無錢

都唔知自己望緊咩

淘寶有好多間都印左殘體字
不過我搵左間冇印殘字
望落似正版既翻版

牌囉 我用緊個副都唔係偉特 要靠書個解釋同睇牌再解

Link

上book depository啦，款齊，平，免運費送到你屋企，而且係正版

你想買偉特定其他
偉特建議你book depository 買，書就再借/買

你個幅唔係偉特，咁你應該跟翻你副牌個牌義，唔好跟哂偉特喎

無信用卡（趴

仿真度勁高
搞到我都唔知係正定翻

pokemon tarot

好得意

又唔係唔係偉特既 係副野畫到同原裝有少少出入。但我見佢本書既解同偉特差不多一樣

你又知

見眠寶大師咁準就知咩料啦

好想買

唔錯

佐助係the moon

當然唔錯 差我就唔買啦

都唔夠pokemon靚
pokemon既太陽同月亮真係用太陽岩同月亮岩

][/quote]
錢PAGE, 錢4, LOVERS, 星星, 補建議女祭

你追佢係咪洗左好多錢
佢好似就都覺得你地之間關係係OK既, 但仲有D不安咁, 同埋佢係咪好拜金
你地其實好似已經互相有FEEL, 你地對未來都有憧憬, 不過呢個憧憬唔係好真實, 你地相處落可能會有問題, 建議係多D心靈交流, 唔好將關係太建基於物質上既野到

9UP

星星好似用基拉祈

7舊幾水

我廢

所以卻步

錢PAGE, 錢4, LOVERS, 星星, 補建議女祭

你追佢係咪洗左好多錢
佢好似就都覺得你地之間關係係OK既, 但仲有D不安咁, 同埋佢係咪好拜金
你地其實好似已經互相有FEEL, 你地對未來都有憧憬, 不過呢個憧憬唔係好真實, 你地相處落可能會有問題, 建議係多D心靈交流, 唔好將關係太建基於物質上既野到

9UP[/quote]
幫眠寶補充兩句先
唔應該話拜金 應該係話個女仔係咪好固執
你都用左唔少精力先得到佢既注意
路過9up

幫眠寶補充兩句先
唔應該話拜金 應該係話個女仔係咪好固執
你都用左唔少精力先得到佢既注意
路過9up[/quote]
係固執 佢係天蠍女

1001

幫眠寶補充兩句先
唔應該話拜金 應該係話個女仔係咪好固執
你都用左唔少精力先得到佢既注意
路過9up[/quote]

唔是我占架

唔是我占架[/quote]
係咩 sor阿 咁幫師姐補充兩句